泰國單野知名民運人士都幫手出聲，twitter幫手推埋泰國

twitter戰線要推埋呢個呀

佢係中國駐泰國大使館fb出聲撐我地，
蘋果新聞都有提佢：
//聲明一出，截至今午已吸引多達1.4萬則留言，泰國民運分子努塔（Nuttaa Mahattana）用英文留言指「這篇聲明寫得很差」，她又指就算首先不計其違反主流民意，純粹「為了中國的尊嚴，大使館應該換個發言人」，努塔在下款自稱為「尊重香港和台灣的中國後裔」。//
[url]https://s[/url].

人地幫哂拖仲唔快啲去like,rt

自推

再推

推多下

蘋果條link

up

連登仔快手啲啦，人地出左tweet成日都係得幾十個like同rt
叫人下次仲點幫得落手呀！
家下要connect埋泰國黃絲呀

最好留埋reply

pish

推

連登有開twitter嘅人都唔知有無1千
個個係到等做新疆2.0 見到而又未有Twitter ac嘅撚樣好死去開

人地出開泰文tweet，呢個仲要特登用英文出
連登仔開個acc齋like同rt下都好丫

Push

push